今次跌市， 侵侵選情危危乎

好多人插侵侵垃圾

佢個仔Eric 叫人 all in

double down 再 in 多次囉

Biden贏就真係冚家剷

all in 遠熊

危係危，但可能唔會繼續跌，有可能今晚會反彈

美國加油

華爾街搵食果d從來最反當撈侵，股市升，佢地就泵多d錢畀拜登。股市仆街，佢地仆街。

成個世界咁亂又唔見有好消息
點解會升先

唔識股,純粹問問

又減息